Virtual Youtubers討論區（283）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

二號機入會等候區

elite lm

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

我諗佢認真唱既話有木口前列

risu : 好彩未有我咁勁

留名一身蟻

打緊FGO新劇情
望一望お嬢竟然開台

今晚快過過山車

你地係咁講Kiara完全唔掂搞到我聽日想課返幾個紅SC比牙雞安慰下佢

LM

天生聲底夠厚夠靚
肯練番好D音準就OK

注意係印尼人唱日文歌
Din能到

Risu：好彩

佢把聲應該去唱粽金屬岩D

火雞又要放棄佢夢想了

ID 第一個就係魔將,二、三究竟係咩怪獸

支持等佢可以課多幾pack原神石

一般啦 唔好又唔差
不過肯定好過Holo胖虎先

喪屍殘忍地殺死了火雞

Who

ID一期都係唱日文歌

粽金屬

團長??

rap zombie

唱得呢首, 都有番咁上下宅齡啦
唔識日文都唱到K的

hi

團長？

唔知雞哥仲玩唔玩火紋

HOLO胖虎

好搶口

Risu都好能顛

覆返上個post巴打
我係好耐之前join amazon prime jp但試過哂係twitch唔知點解仲有一層隔左搞到直入唔到watch party

又唔係做singer
idol呢個level夠

成日唔明唱歌去assume宅齡係咩玩沌

Risu歌力仲係頂
KALM

隻喪屍咁猛,聽日果兩個應該好大壓力

Idol

做返老本行囉

ID gen1 失去了一切

唱歌之壁，暫時未破到

好撚煩，我只係想比錢佢地賺

轉台了

cap左圖
準備清算

點會
大家一早知曬大家咩料啦

35果邊點睇?

果陣死神打頭陣啲人都係咁講

梳

但首歌的確好耐了
可能打音驚識都未定

錢我大把 我要初戀

轉去睇Aki

佢個奸笑好正

this weapon

deja vu

仲有兩件未出場

睇緊Ollie?
仲未開

唔係反雞 但我en組入面個個都有sub 就係無火雞

喪屍講野快係咪因為緊張

百鬼組證實了這消息

112k

元祖羊

今晚終於有機會睇下其他女人
結果又梨

應該係做開翻譯先會咁快

除GURA第2個LOLI形象

@唐巴

聽左幾分鐘就覺得好得意即刻sub左

做返老本行可能賺得多過依加

有可能

大家話似火雞
我自己覺得似尾丸

食到EN市場真係和味

Ollie 會唔會唱唔留檔迪迪尼英文歌

唐十一最愛

覺得係

而家做翻譯真係辛苦要精通多國語言

fing緊腳腳啦

我對大波依個都好有興趣

佢要講3語，唔講快啲就死得
宜家已經overtime

座長個氣場有D唔同

新雀先係LEADER

唐巴:

連性格都好似牙雞

做翻老本行可以玩原神 cos原神角色 食支那水

Pekora百萬subscribe成個動物台竟然冇人講！？

呢位畫師...

終於返工啦

大小姐開工了

宣傳埋同期 好女仔

大小姐開工啦

leader

same

呢種快法唔係緊張下話
佢快得嚟仲無甩轆

咪貼隻爛鬼啦

啲名都係日文音 個個都精通日文？

座長聽落份人好灰

我懷疑你講緊nene

Boing

Ame都係咁，第一日好顛但係之後話果日係緊張得濟啪咖啡搞到失眠

正常都會覺得呢啲太毒唔想去了解，運氣差仲會遇到有直接鬧

應該intro太長要趕時間

公主巴入去扮膠

無窒機就知唔係
緊張而快既人會窒
佢只係飲過水兩次
全程火箭咁快

座長比較憂鬱

仲未開波

百鬼2百負皮

有種メンヘラ氣場

入去開毒輪車

Aki：等埋印尼妹完先開
死懶鬼：理撚得你死

Ame第一日睇落係啪左野先debut

乳不巨何以聚人心

佢咁大勇氣去推廣vtuber其實係值得支持

五期出道嗰陣未入v坑

佢等緊喪師BB完

叫人去睇Aki
好女仔

個動作真係十足十火雞 冇理由兩個人肢體動作咁似
即係平時火雞個live2D啲動作其實唔係個真人郁 ?
呢加先留意到 睇落塊皮係跟聲線音高之類去fing

本來就灰

開台個情緒係唔同D既

胸不平何以平天下

同一個老豆

我憑實力開點解要讓? 屌你老母

個皮柒到hihi

佢假膠

有1個我GE 陣間佢實驚到喊

而家覺得佢細過D經歷先最顛
好似被人落撚左降頭咁
個阿哥又顛既

個封面好chill

成個動物台冇人講

講到爆左兩個PO

11.5萬

聽日

上個POST爆係個ID火雞

aki2萬人等
一開波就得一萬??

阿羅拉

諗係日月pkm

明顯youtube有事

holo嚟講基本嘢啦
stars唔計

出道115K
想唔紅都難

Aki支持會長
大家都要支持佢

岩岩喪屍都係咁

輸咗畀韓國

YT君今日改左野
全世界同接少左(?

AKI一開台都提返ID2

魚生定av女優

Aki要人

佢座長accout就已經講過自己中意女仔同只係同過女仔交往
所以我先狂ship Lamy x 座長

真係好女仔

30萬起開始先係自己既訂閱

依個夠癲夠放
係依家啲人想睇既野
聽晚後晚個兩個唔一定第一晚就上到

又來

仲未唱

Iofi 好似今日先200k
睇黎 ID一期先係最大受害者

垃撚圾

五期都係得一個做到 究竟多左幾多人入坑

講緊船長單嘢

id組要另外定個標準

Aki:

超新星

而家join定先一陣有得睇？

呃緊鐘

一路睇aki都好難當佢係孖辮妹 直接當係短髮妹咁睇

識英文點同
普及左之後 你見D鬼佬去睇白上 得閒講句九唔搭八既英文都上哂電

有5萬咪唔錯
有d人負

目指21年上百萬

得兩萬人

我發現自己唔記得sub返aki...

唐巴之前講過
會長活動休止 百鬼就唔開台

依加百鬼開台係咪代表會長...

四皇之後嘅新世界

差啲比個變態大媽性騷擾好慘

二號機好似話印英為主
如果做到73比都唔愁無外國人睇

都唔知之後會有咩怪物出現

代表唐巴燈力正常發揮

ayame=coco

中之人係咪處關我地咩事

其實35係咪唔知Twitch同YouTube個sub有分別所以叫咗人sub

百鬼開歌回係要黎撞同社既新衫

個prime我入唔到去既

Aki台真係好chill
同ina 一樣又係要對電波

aki個台真係鬼佬向

Aki一換衫死懶鬼即刻唱歌

下⋯乜原來fans見面會無得屌架⋯

AKI

究竟ame個隻野咩黎, 咁鬼多meme

繼續隻狼

Fans就想屌
枕營業都唔會咁cheap啦

把劍可以改做朗基努斯之槍

新衣裝

who? 百合我最中意

狼媽真係好錫お嬢一齊分擔火力

今晚遲左15分鐘

搞姬係最大加分point ok?

aki整容呀!!!

薔薇少女

聖少女領域

好正

突然聖少女
熄鳩左百鬼先

其實你可以照睇 開套戲出黎
你SUB左只係可以用watch party同留言咁解

新hololive vtuber

Aki 整pv咁有心

聖少女領域 JENG

靚到

我都熄咗

reddit女神

牙琪

笑撚死

應該係成功整容

套新衫

我都係

神曲 + 神skin

兩個都平胸想唔做二號機都唔得

又一位符合返現代審美觀

死懶鬼, 熄咗啦

即刻多左10K人睇

面紗好正

超多外幣

咁啱呀

船長係真紅feel

即刻入左會然

agree

正式宣佈aki新衫最正

係
一直冇諗過live2D會係可以直接takeover埋塊皮嘅肢體動作 (我唔太相信可以有兩個人肢體動作咁似)
但睇番平時火雞塊皮亦有比較靜態嘅時候
所以我估應該係有兩個mode 動態mode同靜態mode 靜態就跟番真人動作噉
好奇佢個動態mode啲動作係點設計 我就噉睇 好似大多數當個人冇講嘢 塊皮會偏向dup低頭 所以我估係跟聲線音高之類去判定

個面紗設計真係好新鮮
咩VTB先有

好有P5 feel

SKIN真係好影響

把頭髮進化咗

2.0 黎講真係整形成功

前排我先記得神父問有冇人唱過ali project d歌

個樣如果整一整就好

呢個新衫最正常

大奶奶

船長：junk!

但係佢對孖辮都係浮緊

azki都係

Aki塊面某啲角度面具咁

一陣搞搞

唔識搖，同船長一樣lock住咗

側面麻麻地，扁咗啲

船長唱過勇俠青春軀

多左隻翼

用MV做新衫披露
高裝過啲拉布好多

Ara Ara 又要打啫

等緊面紗版

火雞都有介紹過佢個皮係老豆自信之作
要加多好多支點同畫多D PARTS先做到

本身唔覺 比你講一講翻唔到轉頭

thumbnail 大波到

呢個巴打又係邊個

唔使吹半個鐘水

塊面個L2D唔夠立體
不過收貨啦

遲啲可能會修正返
haachama都有調整

被喪B拉布拉走左d時間

好撚慘, 新衫3萬同接都無

佢老豆真係好有心好鍾意佢地（依家多左二號機
張火鳥圖真係靚撚到仆街

依啲真係respect

大小姐又唱back number
知我中意想逼我sub?

可能同心心馬尾一樣會慢慢執掛

即刻冇左Aki 村姑feel

咪有囉

第一次見有新衫都可以出周邊

圖？

正面啲諗，兔仔都係得48,000

即刻順眼左

Aki 重返榮耀！

又成功一次

boing boing

佢個設定係咁，孖辮駁住左佢舊衫頭頂好似翼嗰舊嘢

貓既飲歌

youtube今日發神經咋 有咩可能少過平時MC

所以似有bug

懷疑Lamy入holo前崇拜既偶像係aki
佢講過射過sc俾某個前輩

Lamy mon實aki新衣裝

又係淨影唔出聲

Hololive今年成個起飛到上咗太空

覺得個樣執一執就真係好, 唔知點解對眼同個樣有種技術既年代感(唔好怪我照直講

本年度感動人心之作
狗都哭了

你block咗嗰位巴打

個個應該係團長
佢係mc第一次見到團長個時興奮到

有人估係團長，見到團長個反應同做緊的野都好似

入埋會啦

好腋

好高質

aki係咪第一個宣傳圖會寫埋英文嘅

殭屍一陣開台

hololive所屬攝影師，每次都會無言cap圖

學到野

耐狗型
btw佢講印尼文真係睇唔落

cls

係holo大部分中意歌德定原本係定咗歌德方針
有啲又好聽中之人意見
但船長唔想歌德又照出

我FGO POST先POST完條YOUTUBE被
佢咁快唱

Youtube改左計法(好似
Source Youtube twitter

睇番都覺痴線

個個都趕工，你睇阿火頂帽都出唔就知

隻火雞真係.....

見到了

嘩, 不得鳥

對腳淫到

5期果時一個出道就開一次回顧，人數+1咁

阿火嗰個好似係老豆後加

痴線屍等陣開

有人計過係艦B工商開始帶起左個箱

お嬢又空色Days

今年cover好多大事(柒) 多人認識算唔算一件好事呢

以前個啲真係捱番黎

OKOK

哇屌呢句有骨既 唔係扮架喎
之前船長成十幾萬

搶口到

仆街
好似係p圖
唔洗理

sorry

炎上炎出一條路

好過無人識

輝蛇計嘅？

嘩, 咩料

仲有歐美藍海

感動既係你都番左黎

要不是gura

佢就失業佢知唔知架

為保呀雞名聲要pin

想問下有冇V cover過code geass個首解読不能

冇反火雞好耐
以為呢句係堅先講下

火雞失去了一切
Gura證實....

aki b

狗多左差唔多1M

無人讓佢既話
PTR今晚都唔洗收台

快d用面紗配件

隻臭雞真係串

Cls咁撚樣都得？

班觀眾玩夠
得翻3人場咪得

係有帶到嘅

利申艦B冇玩, 但唔覺得艦B帶到幾十萬人睇V
大把FRD艦B識夸FBK, 但冇一個入V坑

已經有兩個巴打中伏

輝蛇計

連我都熄咗
真係太仆街

EEKUM BOKUM個排一野多十幾萬

好好奇殭屍有無聽過Astel唱迪迪尼歌

應該都帶到幾萬 之後三期四期開始又爆 live又爆下咁

有人計過，達哥無開台個時
d人走曬去睇hololive

艦B係有帶一波
之後會長ASACOCO先係升得最快

要不是武肺

4層啦

算唔算歐美藍海既開始

都未開夠一個鐘
有得一齊玩梗係想佢開耐啲

sor

會長想同我玩vr?
我有rifts喎

ARA ARA

岩呀 買vive
唔好比Facebook賺 垃圾FB

把聲似姐
唔驚啦

其實我覺得多咗人起課手遊變咗課sc 有啲手遊啲人的始覺得唔值(例如fgo)課v起嗎佢會讀你名

好正牙

關佢咩事
佢咪又得個萬幾人睇佢件垃圾

aki冇咗對辮同上面對角個樣好正常

歐美班睇開動畫既weeb
唔知幾時開始全部轉哂睇v
真係好誇張

二號機連發

萬幾人睇(垃圾)

同冇玩艦b，最多只係聽過FBK同某艘船同畫師，入V坑契機同艦b毫無關係

其實艦b一定有份帶起

戀愛了

肺炎果期唔係停就係delay，鬼有野睇

艦b慘成condom

姐係話vtuber好多垃圾姐

依家仲要有埋耳

咁又係嘅 尤其係隻狗特別多鬼佬鍾意

香港都有12位

事實，艦B係原因之一

艦b帶起日本本土多
日本好hit

aki

鈴原玩tetris

其實有部分原因係動畫越來越垃圾，我覺得

之後仲有MV睇返

呢到係有堆盲反

主要係動畫少左好多野睇

事實嚟
季季都好多倒模出嚟嘅作品

我就係呢類人，fgo課金都唔出新卡，轉左課sc之後V會讀自己個名，開心好多

呢幾季好少睇，可能戒埋

艦B畫到船大波又淫亂

玩過 棄撚左
原因大家都知

異世界毒瘤

A同B

B幾好睇

強度廚今年淨係抽咗C呆
福袋以前課落有石淨

閱讀理解0分
我話林慧韡係垃圾
唔係萬幾人睇就係垃圾
沖出來7

懷疑多開會唔計

個A咁撚仁

佢係黃

我反而覺得3期係帶起箱推既主因

隻兔吸人能力超強

一黎，二黎追番曬時間
三黎套套長得一季，無第二三季
睇完一季了解左個世界觀，之後就完左

c黑絲好正喎

啲概念圖好柒
好彩出嚟依件係正嘢

3期冇弱者

只係去咗做FYP一陣姐咁快爆三個po

唔關黃藍事
佢keep唔到當年既質素

歧視我哋啲保安員

奇蹟世代

答案係NO
唔好睇到隻兔咁勁

同ID語速一樣快

輕小說/漫畫 宣傳片
一係就係手機game宣傳
值得睇嘅真係越來越少

3月數po

咁唔知啦
仲有個現象就係幾乎所有
出名嘅畫師都有畫緊v既插圖
以前剩係會見到動畫插圖

但播得多keep唔到正常

ぺこら唔係MGS同俾中國燒一次先開始爆咩

推

I despise you.

第一次聽大小姐唱歌
又OK喎

唔知幾時開始chatroom咁多小學雞
成日話轉game轉game煩撚到

就開波 , 訂閱已經121k

巧巧天

比支那燒先知有呢隻兔既存在

咁多個應該AKI啲手嘅動作係最好

嗰期興咩咪畫
東方>艦C>FGO>V

換Mic前最正

pekora俾支那燒乜

一炮而紅

Miko睇ted2 香港好似又無

我有份

艦B都係一樣農
玩左一陣就冇再玩

睇返個艦b holo合作 活動
係2019年11月尾12月頭
其實都唔算係帶起

爆發期係今年疫情之後
我覺得武肺先係主因

2012個陣真係幾好笑

屌那星我一定打爆呀馬信

個個都多咗時間睇YouTube

公主彈琴要人

2020年頭帶出黎 asacoco 肯定有major contribution

Retweet咗條喺Nico嘅支那片
俾人話唔尊重原作
延伸到話佢應承咗但唔開B限
其實係支那字幕組9 up

好似話bili有條片去咗nico ぺこら出tweet讚嗰條喺nico嘅片 bili啲人就唔滿意佢做咩唔喺bili睇片之類
同埋佢個字幕組自把自為話佢好快就有B限 結果等得耐佢地就唔耐煩咁

佢條腰先正

今次netflix都冇 上左youtube租

知道係中國驚就del撚左
果陣玩日服

我睇開果啲係車輪式咁畫

大波蠻腰

對於戰艦娘化game 我始終都係個心都係艦C
容許我講一聲 屌你老母田中

果段MV

gfable

mio, fbk, wtm, polka, 486原本預定去溫泉，延咗期

希望佢今次放個時間出黎

伊莉有

我明你感受
呢類game我只會玩艦c，但我都係要屌田中

大小姐靚聲

今次活動可以話係田中良心
(對冇走嘅人嚟講)

有玩過嘅人120%都會講屌你田中
利申: 咸魚

頭先唔得閒睇35
想問下佢黎緊每個星期五都睇戲果個有冇解決到鎖區個問題

有幾多人有手部動作?

今次腳打

呢首我鐘意

會長free chat係度討論會長新衣裝

對年半沒玩過嘅難唔難

二號機要人

想聽大小姐live唱夜驅

講左會放 因為上次試完佢都知未必個個都睇到

有歐洲艦就ok
前段作戰對制空要求近乎無壓力
考你多唔多船。

AKI最尾仲幫喪屍宣傳

用英文？
唔用唔睇

沒有

肺炎時期仲搞啲咁嘅嘢

新番除左續作同伊蕾娜真係冇咩角色值得畫

我估係ミオ雜談講掛

好事黎

佢話會用印英
我估73掛

如果太多印我都食唔落

好撚mean

套野比youtube買起, 得youtube有.
死死地氣比28蚊

占卜果時約落，不過依家就算，日本都又爆過

好識做，等埋AKI首歌完先開始

日本D數字係咁升
都無咩驚過個病毒咁

座長

仆街二號機第一句竟然係日文

隻廢羊暈車浪

社玩依隻幾好笑

加埋有冇200歲

呢個動作真係火雞2號

大小姐唱歌一線頭

做免費仔用伊莉睇

30代確定啦

勁撚似火雞

holo ser入唔到?

個腦自動將佢把聲變左KIARA

隻喪屍上下上下,同埋由高望低既動作真係好火雞

just a flu

平時同接又唔多，

開id都唔知做乜柒

本來就唔洗怕
係殺老人姐

Holo好少少女

佢好似真係諗住長期印英雙開

四月

算

OK，歐洲船最勁嘅幾艘我都有練過下

好好聽

wtm都阿姨

點解大小姐把聲可以咁靚

2號機
好似已經俾人搵到前世

啲人點donate喪屍架

有無咁多前世呀

Steamlab

有條streamlab link

Yagoo 唔係唔請素人咩

佢下面貼左donate果條link

下面咪有條link

streamlabs

HOLO班女體弱多病
你望就望佢地唔好爆

班油王送緊SUB 冇miko twitch sub既可以入去撞下運氣

自已抖自已，終於捉到hololive買人氣

d笑聲突然冇頭先debut咁痴線
係咪冇哂氣

睇漏眼

個個唔出街唔驚（自稱）

咁快有100美金

Nga用戶

哩個look真心得

到底今晚邊個會第一名

咁快就可以數錢

佢話轉左slow mode 喎.......

大小姐唱歌

同接得千四要人

我覺得真係有人中咗都冇人講出黎

我幫大家派神父去印尼搵下喪屍中之人出黎

原來俾用streamlabs?

星街都有唱

二號機似印英雙槍
好癲

北海道唔係藍嘅咩

未開收益化都要用住先掛

我可能戀愛了

D熱狗騎士全部另結新歡

印尼既都會用 , 不過我唔知原因

最主要係武肺嗰期延期嘅延期停播嘅停播
又冇街去又冇嘢做

聽鬼佬直接講點解會入坑最準

牙璃都要人

得幾位唔出姐
堆一個人住既都會出,仲要去上堂,買野食

會長初入黎好似有問過點解holo唔用streamlabs收錢？不過冇咗下文

slow mode 都好撚快

wtm黃到金
但佢既fans垃圾北海道藍
搞到wtm做咩都好似關北海道事

佢幾乎句句都做哂印英
好勁

お嬢是咪準備炎

ID比

博士開波

北海道藍
但羊黃到金，夜晚通宵配信都會著光個種，閃到朝早asacoco

根本係印尼版火雞

武肺冇左v既黃金期係咪都會消失

時代嘅眼淚

🔴🍺華金だし晩酌してもええよな🍺
突發

原來佢真係有用開RPG MAKER整game

好多人睇

佢講黃到金既係WTM,會講台語

其餘兩個會唔會都有咁勁呢

應該會遲，但個勢始終都會到

お住まいの地域からはさくらみこさんが視聴中のタイトルをご利用いただけません。

完成版火雞

後晚
除定褲

鬼炎

-1

GIVEAWAY

嬲完啦, 返去聽お嬢唱歌

係唔係RPG MAKER工商嚟
出道就有工商係咩玩法

喪屍雞

死左一半

喪屍右下角donate果隻野好得意

一出道就有sponsor

點解到呢度都可以打唔贏隻百足

我淨係想講好撚快

大小姐升唔到咁高音

開咗耐久就可以2/3 ROUND就過

peko有講過因為肺炎，除咗上堂之外唔出街
去miko屋企線下都廷期咗

youtube租左了

上唱歌堂摸余啦肯定
YAGOO錢白花了

同佢講嘢速度一樣

鐵粉1700左右算多啦

一有咸濕野 MIKO就效果滿滿

打到呢度應該都熟熟地架啦
點解打到咁架

百足應該唔算太難打

第一次睇V會有得抽獎

最弊佢成日死係啲戇鳩位

賄賂行銷
亞洲人

ching係咪都冇方法破解鎖區果個問題

扮啦
佢NEET到一向唔出街

印度文真係頂唔順
就算每句都翻譯都係咁話

原來咁樣比喪雞yt都抽錢
屌佢呀

啱 依加平均每條片2萬 好撚唔鋸佢

聽耐左無乜野

暫時仲未試到認命去左租黎睇算

唔好同我講又係琴晚CUT船長條片果條友

返去做

木口瘋人院

已習慣, 想入會

尾水 2018 ～ 2020

專烤TAMA既烤肉MAN

真係有rap

我搵咗ExpressVPN個客服問, 佢話UK同US得, 但我試都係唔得. 之後佢話會CHECK返點破解. 不過我覺得可能係因為AMAZON會CHECK比錢嘅信用卡同地址, 所以得VPN係唔夠

大小姐唱変わらない

巧天到

要完了

博士又dum 波鐘刷錢

二號機一出道就做哂死火既野
痴撚線

係

ぼたん

仆街又大嗌

隻耳仔

嚇親

聽到佢把聲真係嬲唔落

對木口人嚟講，空媽係神嚟
當仲未有人識HOLOLIVE時
空媽一個人撐起咗成間公司
雖然，佢而家已經

又穿耳膜

希望喪屍keep以後都keep到印英雙語

啲反應幾正

in haachama we trust

公務員冇OT

講到佢好似死咗咁

印尼妹初配信就咁撚癲

屌
真係rap

bitbox都識 rap又識 cls

Cute rap

兩萬人睇喪屍

係咪籌備緊NTR埋死神

rap仲慢過平時講野

個個都唔敢同佢玩
只可以喺MC做Stalker

一陣唔知會唔會俾條蛇撞死

真超新星

我搵NORD個邊問左 佢覆我佢地都試左唔得 但會幫手破解下但答唔實我幾時搞掂

好似圓神咁

鴨咪係素人
開播乜都唔識，落街900yen買個咪就開工

cls係咪佐賀zombie 咩都識

冇離開到只係成為左神

咪換咪添呀同你講

記得睇過條片係講HOLOLIVE開始到2020
見到空媽一個人撐咗好耐
到有其他人出現，就慢慢俾人爬過頭
沉到影都冇埋

喪屍依家啲風格對我來講太濃烈,有D頂唔順(個人意見)

お嬢條bingo list

仲要完全唔熟咩係v

肯定係UTUBE個同接BUG黎

印尼youtube冇得sc

萬能都仆街

頭先係咪換左人講野

2017開始一個頂住
頂左兩年

有無片睇下

佢頭先有幾下講嘢好似moona

配音 佢話最好剩係做到咁
cls全能到仆街

個御姐聲線

音域好廣....
佢asmr應該會

坑哩樣嘢，入咗邊有咁易出返嚟

差啲忍唔住射左精

聾咗

博士就快打獅猿

第一個提祭

白ニガ

feel到係PTR唔想閂台

有睇架WO

好熟

呀喪個面形怪怪地

屌
隻喪屍
真係經驗老到
避晒啲地雷

係AKI同MIO先敢同佢玩
POLKA好似斬左前世咁

我睇嘅係呢條片
但應該唔係佢整
佢應該只係react

死神失去了一切

邊有咁易失去一切

火雞被zombie消費

佢都有今日

即刻search
原來係火鳥

未輪到佢
不過隻zombie目前真係火雞死神Ame縫合體

一陣就比你燈到喪屍變左邪教

貓都黎埋
洗唔洗咁多人

資歷差咁遠
兔仔咁串遇到佢都會即刻縮埋

正牙

隻喪屍都鍾意玩MC
唔知會入JP定EN呢

已經見到第五位皇帝出現

唔係有id ser咩

但空媽好想人陪佢玩
上次MC後感,好鬼寂寞

避咗啲咩 跟唔上

En

呢個應該係入來搵祭的fans

超新星既訂閱就130k

吓
咁moona點算

21年上百萬

入晒三個

得前世個channel（疑似）

之前聽唔知邊個講ID一期唔知可以申請IDser所以走左入JP度玩
定諗住之後1,2期一齊搬番去ID度

氣場太勁冇人敢同佢玩
但佢本人又唔介意

大小姐今日個歌單好啱聽

空媽性格唔會主動搞人

但佢唔主動搞人 邊個咁搞佢

竟然係膠記憶

唔好自己呃自己啦

夠膽同佢正常咁講野既都無幾多個

原來holo ser mc server有資源server所以update唔到

套嘢我覺得幾好睇

oof

把聲幾似
但係邊有咁清楚

聽落把聲差唔多

太易動情啦你

出道前有睇Mori 邪教P3 直播

不嬲都有留意開大小姐

佢真係熟晒啲前輩咁滯

如果係既話都期待佢mc力

可能真係SIMP everyone

公務員開OT

獅子猿黎啦
準備卡3個星期啦

DD?

唱埋飲歌完了

即係點

你作為連v最先既公主推, 去左邊

畢業時機

而家卡緊

咁快手

打死第一條命發現要打第二條命先好睇

好期待佢好辛苦咁終於贏第一次以為贏咗嘅反應

名牌效應

空媽慘極都仲有一班後輩間中可以一齊玩下交流下
人工智障先慘

博士打獅猿了，又唔知要打幾耐

留名忍殺之後睇下佢開心定喊出嚟

一早換咗啦
就係換完同你講以前嗰個其實900yen買

Youtube好似自尋日開始斬哂啲bot同看更

miko

博士會唔會整返個獅猿耐久

睇下佢D舊片既笑聲同慢版喪屍似唔似
我就唔信兩個月內可以突然轉到笑聲

死屍火雞 collab 咪兩隻彈黎彈去

佢咁搞法真係1個月都唔意外

牙雞踩場

火雞好慘

火雞都比人叫前輩了
但可惜已經失去左一切

信息量最大嘅直播

我長做看更架wo

去左睇PTR
btw咪屈, 你先係連v最先既公主推

個結局我唔鐘意，但故事流程我都覺得好好

一定係互補人氣架啦
仲要親姐妹

個故事已經好過 而家好多新番

同接可能計唔到你

就係冇計到你

牙女出廢片終於有人講

做撚死翻譯組

如果喪屍係EN唔係印尼妹就好

我覺得係啲字幕會去得太快

有咩分別呢

開0.5速先睇到

智障而家都有元老隊陪佢喎
4周年都OK多人陪佢玩，係凸待太夜先冇乜人
反而輝夜月就真係時光倒流返前世

你放棄左公主啦?很不開心

玩埋韓文

連韓文都識幾句

印尼文

西班牙文

當EN 1.5 睇啦

痴線隻喪屍咩文都識

空媽都無咩人陪玩
AI上次係夜同埋傾得耐
夜月就比SONY簽左,唯有自己用魂玩

印印個皮我覺得唔得

乜文都識

.生活

唔識廣東話

唔知

前輩份量太高

香港啲中小學生都唔識㗎啦

唔識普通話=辱華=獨輪車

乜文都識少少既話真係高機率翻譯官黎
或者大學讀翻譯

唔識廣東話唔緊要
唔識蝗語就仆街啦

有冇諗過字幕出兩三行先換一次

做死班字幕組

已經4種語言
咁嚟緊見工嗰啲要5種

好難得今日星期5呢個時間成個mc都係得lamy一個人

會長？？？

等印尼妹一秒講晒成句

peko都學

我唔識影分身呀

COCO

喪屍好黃

喪屍BB好黃

宣戰了

果然holo全部人都係船長

模仿

扮聲又扮得幾OK

扮晒全部人
條友真係識野wor

唔通啱啱入行第一日就要面對獨輪車

喪屍已經上130k
另外兩個同期都就嚟80k
睇嚟一出道就直接過100k

正式宣佈英文為holo財富密碼
到時出咩韓國印度非洲都唔係問題,識英文就OK

扮公主

全能到仆街

扮35扮到成個弱智咁

好勁

miko睇呢d少少咸既戲特別搞笑

拍片時要SHOW曬堆本事出黎架嘛
唔係點要人請你

gura senpai cali senpai

racist?

英文可能佢自己譯返
好似船長咁
自己的肉自己燒

牙月岩岩先打走火雞
又黎個後輩爭兔

又鍾意兔仔
隻兔仔究竟幾多後宮

係咁意追左幾眼post 大家對隻喪C咁高評價

自己烤埋肉既話佢真係玩撚哂

扮隻雞咋

不過希望en2期唔好搵外國支那人，如果一旦有愛支病就咪搞

Moona 慘

竟然會提son

扮好多個都勁似

SIMP 哂成個箱

痴撚線Mimic Master黎

cover見過鬼仲唔怕黑咩

聽少個印尼話

your mom

佢黃

你睇debut 1個鐘就明

好似未

第一個就屈左機
後面果兩個點算

留意到你做左反雞大將軍

做木口總好搵過前世

佢真係SIMP晒成個箱

笑爆

咩牙都開始轉左中午唱歌

好似兔仔

屌
似到你

之前我撐雞㗎
直至佢串我小學生

PTR終於可以收台

兔笑聲都扮得有D似

死喇，佢學識咗HEY! MOONA!

語氣，聲線
完美

勁

佢得罪我哋塩っ子

RBC 唔似

eekum bokum

284

WATER IN THE FIRE

呢個勁呀屌

WATER IN THE FIRE, WHY!!?

狗反而唔似

黃屍

扮wtm感覺硬係差緊啲野

邊個識狗腔

果然我狗係special one

扮鬼王
白道長好撚小氣架喎

爭啲鄉音

其實holo班v d聲好多都係半真聲
鼻音 笑聲個d更加啦

唔係咁易扮架，葉師傅

好DD

法國佢提前輩啲名全部 後邊都有加前輩兩隻字
係鯊鯊咁大膽

呢個DD唔係扮

扮初號機牙露好過啦

真木口箱推

佢隻紅眼睇到我好不安

天使

呀喪連小天使飯碗都想搶

佢講nene果陣冇

弱智都搶

個氣勢唔夠

你唔係反天使㗎咩

你作為天使gachi有乜諗法

溝埋做黃屍天使

同miko一齊睇戲真係好開心

明反暗撐

佢真係有睇.........

又扮會長
黃到

做咩推得咁快
因為彊屍debut?

連弱智都搶

star都撈埋

呢個唔駛扮啦